我宣布休息，勇武退場兩個月，等民主法通過

唔好激嬲美國

blocked

[正視聽][求置頂]如果有效地利用連登熱門

求幫推

唔好損失美國民意

［風氣］你地究竟識唔識用連登

大家都有責任搞好個熱門架 入黎睇下啦

拉

係咪休息兩個月？

不分和勇，大家都係革命義士

休息休息

食黃店抗爭先

BLOCK

不推文回覆

明顯曲拉

場仗有排打2047年前都仲有機會

睇長線

曲線

畫面唔靚就唔好啦